金鐘站係咪發緊功

去到金鐘站地鐵停一停 係咪有人唔舒服